［推到完場］Pearl 2130 周末大電影:黑魔后 沉睡魔咒 Maleficent

開定先

未睇過~ 好睇嗎?

首once upon a dream好鬼正

幾好睇 個細路女細個好cute

就做

睇第四次真係好睇好正

咁要睇下先~

好似有續集

人類真係仆街

好似今年上

人類好雞…

男角咁樣衰既

4-0...

女權電影，塑造男主角係仆街

人類真係好愚蠢

都真係幾仆街

其實點解夜晚比人割咗對翼會唔知

好慘

d男角

true love kiss

灌左迷藥

國王係賤男，趙完鬆

正呀呢度

好中二

嗰三隻野照顧bb好搞笑

黃衫十

三隻嘢好廢

個bb

普通

刀子嘴豆腐心

紅色係咪哈利波特個桃樂絲？

係，有啲睇唔慣佢做好人

應該係

好好睇

Angelina Jolie

根本心地好好

口硬心軟

同港女一樣
西面 但心地好

咁多年都唔識老

可食用

Angelina個角色做得幾好

老婆就死都唔理

咁容易心軟

點解破唔到spell？
love唔夠大？

全game 唯一好人?

破左個spell 套戲仲點做落去

未睇過
結局係咪angelina kiss公主就break the spell

黑魔后未俾人剪翼時係咪都係全身黑色
之前睇過但唔記得

個裝咁得人驚都好靚

唔睇波過黎睇jolie係岩嘅

下一句咪講左囉 個咒係天荒地老 冇任何力量改變到

其實係佢老豆仆街啫
個𡃁妹無辜嘅

厹

個王子成個咸濕佬咁

公主個鼻怪怪地

肯定係仆街黎

黑魔后個妝好靚

3個精靈快d死啦

啲王子係咁架啦

最咸濕都係白雪公主個王子，戀屍

黑魔后真係好慘

烏鴉好慘

黑魔后去擺明係送死，但都照去真係true love

喔

呢套戲的男人中得烏鴉係好人

呢個係 ellen？我覺得靚過 dakota

如果烏鴉kiss算唔算true love kiss

烏鴉好笑

烏雅

好好笑

外國人啲輪廓真係好屈

王子用完就棄

You didn’t do it properly

true love's kiss呀

Sheshe

同forzen一樣都唔係講男女之間既愛情

同Frozen一鳩樣
True love kiss 唔一定係愛情

其實算母女親情定同性戀

其實隻烏鴉都應該符合條件

係呢套之後迪士尼先揾啱方向

但之後好痛 唔想睇

希望唔洗死

之前人類咁廢 忽然個個變咁勁

佢哋知弱點啊嘛，全身鐵

烏鴉

奸角又係輸廢話多

屌你老母負心漢 仲要報仇

屌你老母打女人

朱千雪

死女包

拎返對翼果下好型

自己攞嚟

國王on99
零智商

始終都係殺父仇人

抵死

烏鴉都執正咗 幾型

佢都冇做過父嘅責任

王子有咩作用

型過王子

一個鹹濕佬